標題列縮咗，拉唔返出嚟

標列有時唔小心hi中，佢升咗上去，底下多咗條黑bar
要點先可以拉返落嚟

感謝回報，會跟進返

OK,you win